對唔住，頭先我係架巴士到放左個屁

搞到有個女仔俾人屈左個屁係佢放

原來係你

對唔住，你好靚，可以同你做個朋友嗎

咁你又屈我

我見到靚女緊張就會放屁

下次會唔會賴屎

其實頭先個屁咁臭應該有一啲流左出嚟